有無人屋企人迫你自認係中國人之類，教你幫屋企人做個真正中國人

最簡單方法
幫佢電話/電腦删哂所有中國禁用既app
例如 whatsapp , Youtube , Instagram , Facebook , google

比佢體驗比人奪走自由
體驗做個真正中國人
之後問返佢而家有咩感覺